[又贏晒]支那四川榮縣兩天3次逾4級地震致兩死 官方宣布全縣停採頁岩氣

四川省自貢市管轄的榮縣在兩天內，發生3次強度超過4級的地震，造成兩人死亡。榮縣政府其後公布，即日起全縣範圍內停止開採頁岩氣。

3次地震分別發生於昨早（24日）5時38分、今早8時40分及今午1時15分，強度介乎4.3至4.9級。其中今午1時15分發生的4.9級地震中，榮縣高山鎮有兩名途人遭從3樓跌下的露台護欄擊中身亡。

根據自貢市防震減災局公布，榮縣及邊界地區有紀錄以來，截至2018年錄得最嚴重地震為1967年7月的一次4級地震。對於有民眾質疑，兩天內發生3次超過4級的地震，與開採頁岩氣有關，四川省地震局表示，3次地震震源深度都約為5公里，並非人類工業開採活動可達到的深度，認為地震是天然現象。不過，榮縣縣委副書記、縣長鄭小清今午已當面向民眾宣布，全縣即日起停止開採頁岩氣。

o係雲貴川一帶掘頁岩氣真係玩命

開採頁岩氣

之前仲話得美國先有咁技術

發展是硬道理

偷美國佬技術，但美國佬係無人區玩，唔似支那o係地震帶同山區有人住地方玩

美國佬封鎖唔到消息咪出事
大陸冇傳媒 任得佢UP 緊係開採啦
死人又唔洗負責

最好炸撚死班支蝗

美國佬太多無人區，任佢泵水掘，支那無得學，加上支那o的頁岩氣o係晒地震帶附近，而且四川仲要好多水電水壩，上壓，下又壓，美國佬都無眼睇

多難興邦

又贏

又死2隻

強度介乎4.3至4.9級都死兩件

頁岩油/氣開採會嚴重污染地下水，美國先係無人區搞，支那仲要係長江漢水呢啲主要水源上游搞啲咁既嘢果然係原素週期表既食用者

美國中部Oklahoma州有因為開採頁岩氣變左震得密過本身係地震帶加州，最強試過M5.8，不過只係有人傷無人死
Btw密係密過加州，但強度始終唔夠真正地震帶既加州黎

兩死即係有幾多人死

冇人死
畜牲黎

人有多大膽，地有多大產

Link?

東施效顰